[有圖] 痴撚線廢佬搭地鐵 !

點入到閘

隔住個moon都聞撚到臭

屌你真唔真呀咁都無人欄

最撚勁係周圍既人視若無睹

棄屍

學生妹拎大提琴就唔得

樂器唔得
垃圾得

學生個樣成隻奇行種咁...

地鐵狗選擇性執法 臭到無人敢去